marvel 果班人係唔係cosplayer?

咩雷神呀 美國隊長呀出黎宣傳著套膠甲督話係
只不過係明星cos 姐

就

唔D唔知, Batman 就一定係明星 Cosplay, 個肥佬唔記得叫咩賓

可能班marvel迷會覺得唔岩聽

當你有人地咁既樣同技術cos🧙🏼‍♂️
就會昇華

有錢既coser

咁係咪要搵個熟讀美漫既肥宅做先係最岩
如果唔係你解釋下點先唔cosplay
人地演員唔會咩漫畫都唔睇就去拍戲
就算佢唔想睇 marvel都會迫佢睇啦
不過睇你個款都係氣急敗壞左
講幾多都淨係會"marvel fans唔明"

喂俾人地講下啦 人地都輸左成個銀河系距離 俾人嗲兩句都得掛

細隻咗

on9，唔通真係識放電？

蜘蛛俠真係要搵個比蜘蛛咬過
雷神真係要搵個神下凡黎做

dc9真係弱智 可能以為gal gadot真係ww

marvel嗰啲係演員, 拍嘅係科幻片
dc嗰啲真係神, 拍嘅係紀錄片

真係唔知
原來係紀錄片 唔怪得一忽忽

吊哂成班真心on9仔

#曲

太曲喇，DC9諗唔明架

咪撚好似FACEBOOK班ON9咁加個 #曲 字啦 好撚柒呀

打錯 dc 都係coser

點解要笑我地coser呀咁？
明明我地做既野都係一樣，係佢地有錢拍戲姐

無俾蜘蛛咬過都夠膽死做蜘蛛俠

大美利堅同小日本既分別囉
崇洋=高尚, 崇日=毒撚, 畫公仔唔駛畫出腸呀ma